林鄭月娥個仔就係英國開開心心咁讀劍橋，我哋香港後生仔就要冒着被拉嘅風險出嚟抗爭

佢個仔就着到上流社會咁同啲鬼佬笑晒口咁影相。我哋呢？而家我哋就攞住自己嘅前途出嚟抗爭

推

我哋冇嘅嘢 佢都唔可以有

有冇巴打讀劍橋？內聯網可唔可以做到母債子償？

send 一個mass message 俾佢所有同學朋友，話比佢哋聽呢條友個阿媽係獨裁者幫助共產黨害人

Support!!! But how?

劍橋咁多左膠，會唔會掉轉頭支持共產黨

拿，呢d時候我就贊成魚蛋論

agger oxbridge 甚至英國其他大學 勁多左膠底 小心 唔好輕舉妄動send email

共產黨打壓少數族裔、打壓宗教、打壓同性戀者

點解唔去北京大學讀書

英國d左膠左到你唔信 佢地會話：雖然共x黨係錯 但唔代表我地咁樣對待林奠個仔係岩 要用愛 所以 都係唔send好過send 諗下其他方法比較好

去咗Harvard 讀書啦而家
咁鳩愛國又唔係大陸讀書

點解佢可以享受祖國教育？
我地就受佢老母管治

叫佢個仔勸佢老母啦

不如佢地比人強姦完話要用愛
人地都係慾火焚身需要解決

有冇英文好嘅巴打

幫手寫個 mass message 係fb send 比佢所有朋友，俾大家知道條友個阿媽係幫共產黨害人嘅獨裁者

無法瀏覽此頁面
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

但會唔會照send落一落佢面都好？總有啲人唔係左膠吧？

認真？ 我個town同harvant差一兩個站

而家佢個仔係哈佛讀緊
之前就讀劍橋

哎, 唔好咁講, 我地係幫佢轉校

玩撚大佢啦

佢食梗香港人既人血饅頭
佢老母咁樣殘害香港人，一家受到報應係合情合理

有咩方法幫佢個仔係哈佛全校出名呀 共產黨下的兒子

留意下佢Like左邊個專頁，
然後宣揚佢母親既功跡，
咁打得唔宣揚國際點得

支持!!!!

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

將佢老母做嘅咁多壞事同哂佢身邊嘅人講

淨係話聽講硬推政策 搞到年輕人冒著留案底風險去要反佢
同時佢送個仔Joshua lam 去oxbridge 遠離香港
唔好指名邊個Joshua lam 等班左膠自己做野
咁樣有冇得諗？

起碼搞臭佢個仔個名先啦
等佢喺外國讀書讀得咁開心
香港班後生仔就要準備去坐監

禍不及家人啊

直接開名

最好cap佢friend list啲圖
話唔定佢會del fb

做左先啦 諗咁多做咩

佢個仔係邊個college?
有冇人知？

黃之鋒都係叫Joshua

Btw 林鄭正死爛臭閪！

Trinity college

Ok thx

E家送中通過左歐美o既引渡應該會取消啦?
咁如果英國再發生好似台灣件事咁, 會唔會又好似e家咁審唔到

大仔madgalene

醜樣啲嗰個係大仔定係細仔？

而家佢個細仔係哈佛讀緊數學博士
劍橋佢已經畢咗業

呢個work，等佢出名，返學都返得唔自在。

作為一個母親，佢老母又點對人地啲仔女？

我知 但比佢地college知道出左個咁出名既校友都好

見到佢LIKE咗Les Miserables - Musical

屌你老母

Home town寫Cambridge

細佬雖然唔係劍橋 但係係英國
有冇野我係可以幫到手？

明白大家想出一份力幫手
但oxbridge圈係英國上流社會圈子 應該唔係好受我地呢套玩法

我知道有人睇左呢個post
準備去劍橋college門口痴poster話比大家聽佢地出左個知名校友
College 好要面 唔知會有咩反應

你有冇讀過oxbridge?

咁再spread開d等英國人都知
原來香港獨裁者個仔係英國公民，依家佢老母想害居港英國公民，送外國人翻大陸，出賣女皇子民？

路易十七只係個小朋友
佢依家讀到咁大仲要哈佛
讀咁多書仲識唔識分是非黑白
希望佢企出黎啦

佢條八婆而家係禍及我地全香港嘅人
佢冚家四條撚樣算得係d咩

佢個仔就可以外國讀書
我地就受罪

係英國貼街招有冇用？

可以，但係我驚貼校外冇人理，而貼校內嘅話好快會比college嘅人當我貼垃圾poster清咗

曲到圓都咁多負皮

應該無用 見英國人唔多理呢啲

Cambridge city centre 一街都係poster / event 宣傳 / 走失左個女 / 叫人唔好餵雀。

只要數量夠多一定有人睇到

目的係令college冇面 trinity college 係傳統大college 好鬼要面 只要比人見到 件事spread開到 有noise就夠

之前出post講過，一定要向支持送中既官員同議員既家屬作出侮辱佢地既行為(當街指罵/貼街招/投影等等)，等佢哋唔好似為晌外國就冇事，不過小心當地法津。

我哋知道佢Facebook
有晒佢800幾個friend嘅名
有冇辦法send一個mass message 出去？

唔好理咁多有冇用
至少send個message出去比其他人知道佢阿媽係幫緊共產黨害人嘅獨裁者。佢自己個仔就係外國接受教育同生活，而家佢就喺香港推啲後生仔去坐監。

同時係英國同美國spread，貼招紙
要話比班白人知香港獨裁者個仔係你地本土，佢老母想將係香港嘅英美公民送去中國
恥與為伍

文宣做得好，威力大的話
林鄭分分鐘做下個若蓮

老老實實， 6月9號己經有香港人係Cambridge一個關於China既Global conference 同外國人講香港發生咩事/逃犯條例，仲比在場既大陸人用唔鹹唔淡嘅英文抗議

果時我在場

有冇大仔LinkedIn

大仔叫咩名？

我都想知

搵到
林節思 Jeremy

大仔 林思節 Jeremy linkedin

唔知supervisor見到會點呢

嘩屌你 佢個大仔好耐之前已經返大陸撈

外國巴打千其唔好貼佢地街招

林鄭搞我地既子子孫孫，我地點解唔可以搞佢個仔啊？外國巴打唔該幫手起底，要坐標。

可能好快好似 蔡若蓮個仔咁呢

仲有細仔中學似係讀 The Leys School
Source:

點解班支那唔返大陸讀書

我哋唔係搞人個仔
我哋係幫佢個仔出名啲啫
等大家知道佢咁犀利有個特首老母個個都想屌

有冇人整poster 我係劍橋可以幫手貼

其實如果記者肯揾佢兩個仔出嚟講下對送中條例有冇感受都好。

雖然一定話呀媽做得好好

一時三刻諗唔到要mag啲乜俾佢connection Tim
加上小米喝啲支那公司根本唔會care...

大仔就做唔到啲咩
細仔仲可以

係就快d做啦 推死佢個仔 好似邊個個仔咁

香港公務員有海外教育津貼，唔知海外政府會唔會當香港公務員子女係收受中國政府給予既資金係海外做間諜呢？

佢老母仲要係用納稅人嘅錢俾佢去讀

唔知林鄭除咗啲仔去晒外國, 佢成個家族有幾多係香港人

將佢張相印出黎變面具
俾各位義士戴住

係英國貼佢老母街招就岩

仲有佢老公

禍乜撚不及妻兒？
一撚定係要搞鳩佢個仔
搞唔撚到你唔搞你個仔搞邊撚個呀
送撚哂去外國unun腳然後係香港壞事做撚盡？

你同左膠講communist party梗係唔得，你講佢bourgeoisie嘛

講class講all cops are bad

佢呀媽係萬惡資本主義之城首領，為左維護權貴同資本家利益要通過送中惡法，啲平民仔女走唔到既上街抗爭，反而俾佢呀媽叫啲cops打到仆街

仲有樓價太高，出得黎抗爭既全部都係冇人冇物既無產階級，佢地連律師都請唔起，隨時要走佬既機票都買唔起

反而個特首個仔自細係英國大，讀boarding school讀名校，你估啲學費生活費平架？有錢佬全部一路pro establishment pro capitalist，一路送啲仔女出國讀名校收租，無產階級仔女就留係香港坐監，咁樣公平咩

-

大概係咁，不過 harvard 都係 ivy league 有錢人地方，講階級未必有用，講人權民主就有用

仲有佢個仔係美國，咁就請FBI同IRS做嘢喇，睇下係咪學術間諜，有冇偷技術洗黑錢逃稅

讀數好難做間諜喎...

有冇暗中監視海外中國留學生幫中國政府做嘢
有冇同chinese student association有往來，有冇金錢來往

屌。搵人send唒佢老母d惡行比佢fb朋友啦

前排先拉咗個寫bl小說嘅女人，仲判埋監，而家大陸班基佬同腐女都好憎中共只係敢怒不敢言

咁又係

依家可以做嘅嘢係咪

1) print poster 痴喺劍橋
2) PM 所有佢嘅fb friend list 入面嘅朋友？

如果係咁我哋需要有英文版poster 同懶人包，
第二步就揾朋友痴poster 同PM

唔理左唔左膠 大家一齊send
麻煩到佢朋友 等佢尷尬落下佢面都好

大把泛民議員仔女都喺外國讀書，衝就叫我地衝

寫自己from Britain屌你你老母玩死晒香港下一代個仔就認投大英帝國，收皮啦！支持貼大字報

大學左膠會覺得佢呀媽做嘅嘢唔代表佢
唔應該咁搞佢個仔

push

講事實=/=禍
共享做蚛蟈人的榮耀更加係福氣

冚家剷！冚家剷！冚家剷！冚家剷！

兩個都係佢個仔？ 完全唔同樣

幫佢地取消外國護照

唔理，照貼先la

所以講佢老母令香港人剝奪民主人權

(請廣傳)美國/英國海外生一齊幫手發佈柒婆兩個仔嘅poster

啱啱做咗少少睇下幫唔幫到手

果2個dislike 係佢兩個仆街仔比?

Push